唔知疤次回合會有幾多球12碼呢？

我估2粒，然後美欺禁區頂插水入罰球，對面拎紅牌

黑鬥黑

咁要睇下佢次回合失幾多球而定

我估開波前握手已經紅定對面個隊長，因為握手太大力襲擊對方球員

你敢投訴就立即判十二碼

完美開局